如果thonas snaps 一下手指呢個世界其中一個職業會消失,會係邊行?

豆好高糧又唔做野,對社會無供獻

共產黨員

放租業主

HR

g

ibanker

政府高官

Hr

hr 邊有得輸

一定係audit狗

社工無人講？

Social worker 扮工傾下計就有三皮一個月，呢個所謂既專業資格真係嘥氣，郁d又話d學生有issue有depression,sen== 收入同付出都唔成正比

加減人工，甚至請唔請你都係佢話事，無專業知識唔明腦細點解要講佢哋

推返出黎想人講香港警察？

一定係警察

其實班9都無思考能力，平時只係練靶，宜家好似有個機會，佢哋就真人當靶射，headshot真係離譜